千萬不要用保險公司啲網絡醫生

我係CS 狗，今日有個客係網絡醫生照pet scan

個網絡醫生話唔洗做手術，但個客拎份報告去政府醫院，即刻要開刀

好人好者睇網絡醫生

Claim 得足啲呀麻

但事實係啲醫生渣流灘，無生意先做網絡醫生

親 ,由於你的病開了刀之後早晚還是會死的
所以不用做手術, 直接claim人壽就可以了

開名啦！
邊間嘅網絡醫生最差？
公司用保柏 我見都有d好出名嘅醫生

唔開名啦，始終單方面說法

開名對個醫生唔fair

咁就唔知啦
之前去睇專科網絡醫生都幾好
好細心又有耐性 唔會hea你
我覺得都係睇醫生本身個人係點啫